[鳩up勿回] 溫家寶卸任前最後一次記者會講話

隨著經濟的發展 又產生了分配不公 誠信缺失 貪污腐敗等問題

我深知解決這些問題 不僅要進行經濟體制改革
沒有政治體制改革的成功 經濟體制改革不可能進行到底

已經取得的成果 還有可能得而復失
文化大革命 這樣歷史的悲劇 還有可能重新發生

粉碎四人幫以後 實行了改革開放
但是文革的錯誤和封建的影響 並沒有完全清除

開倒車